海洋公園出post致敬《春光乍洩》 網民盼有女女版

海洋公園近日出咗個post（右圖），引起網民瘋傳。(互聯網)

台灣近年嘅同志平權運動取得突破，行政院通過同性伴侶可以《民法》婚姻章規定結婚，而且享有法定權利，仲喺今年5月尾生效。唔知係咪呢個原因，香港海洋公園facebook嘅台灣版面，近日就出咗個post ，仲俾網民瘋狂share。

「我想你陪我一下，我好想你陪我一下。」相信睇過金馬獎得獎電影《春光乍洩》，都知道呢句說話嘅意思。海洋公園facebook噚日就出post，喺帖文話：「真的好想要你……陪我來，#香港海洋公園，不只一下！」個post仲hashtag埋「#春光乍洩」，話趁呢個曖昧嘅季節，「來點港式浪漫，讓心意乍現」咁話。

個post進一步向《春光》致敬，睇過《春光》都會記得黎耀輝（梁朝偉飾）同何寶榮（張國榮飾）打得火熱嘅一幕。海洋公園嘅post就有兩位疑似hehe嘅人喺天台擁抱，面向觀眾嗰位仲緊閉雙眼，睇起上嚟幾享受咁，相信係想向《春光》嘅黎耀輝同何寶榮致敬。

呢個post啱啱出嗰陣，大家都思疑係唔係改圖，《蘋果》就問咗海洋公園，證實呢個post的確係佢哋出嘅，出咗1日都唔夠，已經有超過3.3K個likes，無論你撐唔撐呢個post，園方都算做到宣傳效果啦。

睇民點睇
錢君：幾時有女女版。
公視台語台：放蕩！請問如何買門票呢？
Kar Mei Wong：我唔知啲反同嘅弱智人士係點諗，佢哋去唔去都好，真心no one cares。
Thor Chan：我唔歧視同性戀，不過可唔可以拍得有美感啲呢？而家似係山寨惡搞feel多。
許青：太棒了！一定要支持！這才是多元的世界。
Man Him Ng：很恐怖！同運入侵海洋公園！傳統家庭價值應該是，我要怎樣教小孩？
Albert Law：海洋公園，都要抽同運水。海洋公園唔係一家大細去嗎？另類當然可以，人各有自由，但唔係咁，男男是否要趕走家庭客呢！

海洋公園啲公關食屎架？

啲細路睇到然後問返佢地老母就好笑

老母:

老母：佢地好好朋友，所以去海洋公園玩，哈哈，今晚想食乜餸呀？

…………係咪一個女仔拍架段片？

細路:好朋友點解要攬攬錫錫?咁我返去學校都同啲同學仔做先

搵個型啲會好啲
不過冇辦法 偉仔太型了

女女版楊丞琳果套刺青

反宣傳基，避免感染細路

好撚嘔心死gay佬

笑撚左感染細路

人哋係比台灣人睇
不知幾多人支持

明明人哋個焦點係放喺王家衛電影sell香港味道

成班玻璃心就淨係睇基佬